Yahoo知識將停止服務 入黎分享下你好深刻既問題

唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

當年睇真係笑到收唔到聲
中史果陣見到唐太宗就會諗起活絡油

全能的上帝能否令自己性無能？

李露媚

點解擅於打仗的蒙恬會發明手寫版?

簡直未來人

佢玩藏頭有題係

走 很容易，留下才是困難的決定，對於一個政治人物來說是否適用? 政治 2007-05-12 -

點解我可以咁靚仔？？

街市阿姐叫我靚仔 可唔可以告佢誹謗

主主人

耶穌單性繁殖

屌

玩膠睇黎係yahoo知識開始先

手足 高登00年開始己經有
最早時期巴士呀叔開始一早己經玩緊膠

其實每次講yahoo知識+唔係講膠問膠答就係講性知識
有冇真係有意義又深刻既問答

好多條目都消失左

記得有個大神答倉鼠嘅問題好pro
唔知養咗鼠十幾年咁
叫咩鼠杰定咩